拜登勝選宣言露底！ 李慧玲Live

#李慧玲 #左右大局 #D100

拜登勝選宣言露底！
李慧玲Live
20201108

李慧玲LIVE
101K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

接受委任既小丑俾主人搞
每個月十萬，抵啦